Marvel世界可以咁精彩...搞個金庸世界有冇得諗？

金庸世界都好有連貫性
咁偉大精彩
點諗都無理由比Marvel世界玩晒

拍套300集長劇由天龍拍到倚天?

基本上得射神兩套可以
倚天都係得好少

唔計越女傳，咪由北宋打到清朝囉
差唔多700年嘅故事仲想點

跟時序拍番晒咁多套無限彩蛋

乾隆三部曲都有得諗
雪山飛狐（胡一刀）>書劍>飛狐外傳>雪山飛狐（胡斐）

水滸傳本身就係復仇者
各有各故事
然後集結打政府

無睇到淨係講金庸

金融世界就有

武俠咁老土我見到會轉台

金牛者聯盟

可以改編
例如屠龍刀倚天劍互劈嗰下變成郭靖鬼魂出黎背九陰真經

宋江=iron man
李逵=hulk
盧俊義=美國隊長
武松=雷神
燕青=鷹眼

咁會變左笑片

睇書先會明唔老土 睇劇佢拍得老土

金庸群俠傳

啲武俠game都好老土喎ching！

梁羽生啦

game都可以老土
三國無雙老唔老土吖

咪一早有online game

小蝦米=Thanos

金庸Avengers團滅

時空蟲洞令所有高手集結

適逢金庸過咗身,可以直接抄Ready Player One條橋